2018 入境主任 （10）再繼續齊齊收call

有冇預備9月入班嘅同學仔們？